原來股票低買高賣係犯法, 所以我去買美股了

買港股賺錢原來要坐監

咪一鳩樣，賺錢就犯法，實捉到你

#2條友做乜9
呢排多左咁多on9仔為駁而駁 無pt又唔好笑jm9